黨鐵聽日無故曠工西鐵站，要不要去九龍灣德福廣場同青衣黨鐵物業商場表達反對意見？

唔知見唔見到高層出來接信呢？